小弟想大家幫我集個氣

是咁的
老婆前日去睇婦科
醫生話個胎比預期較為細
要去約照超聲波 點知尋日就有出血
大半夜趕去醫院 醫院話聽朝再黎過
因為唔係話出好多血 但做到心理準備
今朝起身又再出血 依家去緊照超聲波
希望平安渡過到

輕輕一推

多謝

加油啊

pray for you

不如呢
你正經陪下你個老婆
花少啲時間望住個電話係到推推推

見紅唔好俾佢咁操勞
放鬆D
心情都好緊要
加油

加油！

加油 祝福你地

加油加油！

Bless you

仲係初期？有心跳未？加油

入唔到去醫院 疫情關係

原本係check 心跳

情況唔樂觀希望過到關

加油巴打！！！

OK
dun worry your baby will be finemerry christmas

為你集氣🙌🙌🙌

有d case 遲過正常好幾星期都大步攬過，祝福

加油，唔好諗咁多

加油

盡力 陪唔到老婆入醫院

先係最撚sad

唔敢期望咁大

佢話今朝話月經咁

咩都好，最緊要照顧老婆感受，唔好俾佢責怪自己。
最簡單最釋懷嘅 係緣份，
可能bb 覺得未適合，唔想大家辛苦。

我有呀不過自己好似坐情緒過山車

由原本未ready到開始期待

到呢幾日突如其來既消息

又唔可以表達自己有擔心既情緒

怕影響到老婆

祝母子平安渡過阿門

push

無計，男人就係要孭，上來搵多d 安慰，你老婆就靠你撐住

醫生來了 希望無事

撐住你老婆！

加油加油

集氣

毒撚幫推

祝bb仔平安